[一年容易又盂蘭]祝譚伯盂蘭節快樂！

快啲帶埋鍾伯荷蘭叻一齊落地獄撐狗啦